你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

計我話，班友都on9的，日撚日都話入機場

都唔知機場有咩好玩
機場只不過香港經濟命脈咋嘛，挑

你班友係咪好想打我？
我係機場呀
入嚟打我呀

唔係唔敢入呀？

自推十次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！

難得正皮p牌出嘅post

想好好教訓樓豬

我依加就入嚟打鳩你

入緊 我住南區 架車仲未到 入嚟屌你

入嚟錫你春袋

好，我一陣就入黎打你，夠膽離境大堂等

尋日連登狗流言散水狗害唔夠人？真係想有前線俾人打？爆眼食蛋俾人拉你負責？
尋日俾散水撚玩到咁仲想水人入去哂車錢？
Be water 啦仲唔散水，出事你負責？

尋日有哂共識，有狗叫人留機場就係鬼！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

散水狗：唔好中計，散水啦好

每日癱瘓機場8小時

推

你老咪唔好撚走，食埋野就入黎打鳩你

咁串，等我放工入黎

你咪走，我一陣就入黎錫你春袋

你會唔會教埋我地洗gapgap 嫁

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

721

即係過去打死樓主個仆街

Btw 係機場

DLLM，我而家就入嚟打柒你

仲有811，仲有犧牲咗嘅烈士，仲無數企係前線用血汗抗爭嘅每一位手足，仲有每一位支持我們的兄弟姐妹

票債票償 血償血償 以眼還眼

屌你 咁撚串
即刻入機場大大力錫你春袋

樓主表示毫無懼色
咁撚少人，唔係以為我會驚呀

陣間就入黎打鳩你

你條撚樣喺邊，我而家喺現場過嚟踢你春袋.

我即刻入黎屌撚死你

你想比人錫春袋？咁撚串！

有種唔好走..放工入黎錫你春袋

你個仆街咁撚串, 收工入反鍚爛你個春袋

曲到直

你班仆街，反中亂港
我依家即刻入黎打鳩你

我要黎打撚柒你

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！